{"translation-revision-date":"2023-05-12 12:59:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Variable":["Variabel"],"Google Font":["Google skrifttype"],"Custom Font":["Tilpasset skrift"],"Adobe Font":["Adobe-skrift"],"Local Google Font":["Lokal Google-skrift"],"System Font":["Systemskrift"],"Continue":["Fortsett"],"I understand, don't show this notification again.":["Jeg forst\u00e5r. Ikke vis dette varselet igjen."],"By using external Google Fonts, your website might not comply with the privacy regulations in your country. As an alternative you can use a system font, our %sLocal Google Fonts%s extension, or this %splugin%s.":["Ved \u00e5 bruke eksterne Google-skrifter vil nettstedet ditt kanskje ikke samsvare med personvernbestemmelsene i ditt land. Som et alternativ kan du bruke en systemskrift, v\u00e5rt %sLocal Google Fonts%s-tillegg eller denne %sutvidelsen%s."],"Looks like you've picked a Google Font":["Det ser ut som du har valgt en Google-skrift"],"custom":["tilpasset"],"Default Family":["Standardfamilie"],"Add\/Edit Gallery":["Legg til\/redigere galleri"],"Default Weight":["Standardvekt"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Ultrafet 900 kursiv"],"Ultra-Bold 900":["Ultrafet 900"],"Extra-Bold 800 Italic":["Ekstra fet 800 kursiv"],"Extra-Bold 800":["Ekstra fet 800"],"Bold 700 Italic":["Fet 700 kursiv"],"Bold 700":["Fet 700"],"Semi-Bold 600 Italic":["Halvfet 600 kursiv"],"Semi-Bold 600":["Halvfet 600"],"Medium 500 Italic":["Middels 500 kursiv"],"Medium 500":["Middels 500"],"Regular 400 Italic":["Normal 400 kursiv"],"Regular":["Normal"],"Light 300 Italic":["Lett 200 kursiv"],"Light 300":["Lett 300"],"Extra-Light 200 Italic":["Ekstra lett 200 kursiv"],"Extra-Light 200":["Ekstra lett 200"],"Thin 100 Italic":["Tynn 100 kursiv"],"Thin 100":["Tynn 100"],"Select value...":["Velg verdi..."],"Type to search...":["Skriv for \u00e5 s\u00f8ke..."],"System Default":["Systemstandard"],"Tablet \/ Mobile Header":["Sidetopp for nettbrett \/ mobil"],"Off Canvas Area":["Omr\u00e5de utenfor lerretet"],"Image Overlay":["Bildeoverlegg"],"No Repeat":["Ingen gjentakelse"],"Repeat X":["Gjenta x"],"Repeat Y":["Gjenta y"],"Repeat":["Gjenta"],"Color 7":["Farge 7"],"Color 6":["Farge 6"],"Color 1":["Farge 1"],"Remove":["Fjern"],"Select logo":["Velg logo"],"Confirm":["Bekreft"],"Cancel":["Avbryt"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["Du er i ferd med \u00e5 tilbakestille alle innstillinger til standard. Er du sikker p\u00e5 at du vil fortsette?"],"Reset Settings":["Tilbakestill innstillinger"],"Background Hover":["Bakgrunn-oversveve"],"Background Initial":["Bakgrunn opprinnelig"],"Text Hover":["Tekst-oversveve"],"Variation Image Gallery":["Bildegalleri for variasjoner"],"Variation Gallery Source":["Kilde for variasjonsgalleri"],"Palette #%s":["Palett #%s"],"Color %s":["Farge %s"],"Reset Options":["Alternativer for tilbakestilling"],"Add New Item":["Legg til nytt element"],"Gradient":["Gradient"],"Adjust":["Juster"],"Enable\/Disable":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av"],"Main Row":["Hovedrad"],"Transparent State Logo":["Logo ved gjennomsiktig status"],"Footers":["Sidebunner"],"Headers":["Sidetopper"],"Customizing: %s":["Tilpasser: %s"],"Clone Item":["Kopier element"],"none":["ingen"],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Original Ratio":["Originalt forhold"],"Images will be displayed using the aspect ratio in which they were uploaded.":["Bilder vil bli vist med det st\u00f8rrelsesforhold de ble lastet opp med."],"Number of rows":["Antall rader"],"Number of columns":["Antall kolonner"],"Use this online %stool%s for calculating a custom image ratio based on your image size.":["Bruk dette %snettverkt\u00f8yet%s for \u00e5 beregne et tilpasset bildeforhold basert p\u00e5 din bildest\u00f8rrelse."],"Predefined":["Forh\u00e5ndsdefinert"],"Original":["Originalt"],"Edit":["Rediger"],"Option can't be edited for current device":["Innstillingen kan ikke endres for denne type enhet"],"Elements":["Elementer"],"Global Footer":["Global sidebunn"],"Hide Builder":["Skjul byggeverkt\u00f8y"],"Show Builder":["Vis byggeverkt\u00f8y"],"Default Size":["Standard st\u00f8rrelse"],"Text Initial":["Tekst opprinnelig"],"Spread":["Spre"],"Blur":["Uklar"],"Vertical Offset":["Vertikal forskyvning"],"Horizontal Offset":["Horisontal forskyvning"],"Inset":["Innfelt"],"Global Header":["Global sidetopp"],"Custom":["Tilpasset"],"No Color":["Ingen farge"],"Desktop Header":["Sidetopp for skrivebord"],"Bottom Row":["Bunnrad"],"Middle Row":["Mellomrad"],"Top Row":["Topprad"],"Inherited":["Arvet"],"Site Title Color":["Farge for nettstedstittel"],"Inherit":["Arv"],"Scroll":["Skroll"],"Background Attachment":["Bakgrunnsfeste"],"Contain":["Innehold"],"Cover":["Dekke"],"Auto":["Auto"],"Background Size":["Bakgrunnsst\u00f8rrelse"],"Background Repeat":["Bakgrunnsrepetisjon"],"Pattern Color":["M\u00f8nsterfarge"],"Autumn":["H\u00f8st"],"Cross Stripes":["Tverrstriper"],"Honey Comb":["Bivokskake"],"Endless Clouds":["Endel\u00f8se skyer"],"Zig Zag":["Sikksakk"],"Bank Note":["Pengeseddel"],"Intersecting Circles":["Kryssende sirkler"],"Diagonal Stripes":["Diagonale striper"],"Stripes":["Striper"],"Rain":["Regn"],"Diagonal Lines":["Diagonale linjer"],"Texture":["Tekstur"],"Overlaping Circles":["Overlappende sirkler"],"Polka Dots":["Prikker"],"Wiggle":["Vrikke"],"Bubbles":["Bobler"],"Triangles":["Trekanter"],"Hideout":["Gjemmested"],"Image":["Bilde"],"Pattern":["M\u00f8nster"],"Outline":["Omriss"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Line Through":["Gjennomstreking"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Capitalize":["Store forbokstaver"],"Letter Spacing":["Bokstavavstand"],"Line Height":["Linjeh\u00f8yde"],"None":["Ingen"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Image Overlay Color":["Farge p\u00e5 bildeoverlegg"],"Change Image":["Endre bilde"],"Select Image":["Velg bilde"],"Color":["Farge"],"Default":["Standard"],"Fixed":["Fast"],"Underline":["Understreket"],"Image Ratio":["Bildeforhold"],"Color 5":["Farge 5"],"Color 4":["Farge 4"],"Color 3":["Farge 3"],"Color 2":["Farge 2"],"Color 8":["Farge 8"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Hover":["Oversveve"],"Initial":["Opprinnelig"],"Disabled":["Sl\u00e5tt av"],"Enabled":["Sl\u00e5tt p\u00e5"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/options.js"}}