{"translation-revision-date":"2023-02-26 15:36:33+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Variable":["Vari\u00e1vel"],"Google Font":["Tipo de letra Google"],"Custom Font":["Tipo de letra personalizado"],"Adobe Font":["Tipo de letra Adobe"],"Local Google Font":["Tipo de letra Google local"],"System Font":["Tipo de letra do sistema"],"Continue":["Continuar"],"I understand, don't show this notification again.":["Compreendo, n\u00e3o mostrar mais esta notifica\u00e7\u00e3o."],"By using external Google Fonts, your website might not comply with the privacy regulations in your country. As an alternative you can use a system font, our %sLocal Google Fonts%s extension, or this %splugin%s.":["Ao usar tipos de letra Google externos, o seu site poder\u00e1 n\u00e3o estar em conformidade com as normas de privacidade do seu pa\u00eds. Em alternativa pode usar um tipo de letra do sistema, a nossa extens\u00e3o %sTipos de letra Google locais%s, ou este %splugin%s."],"Looks like you've picked a Google Font":["Parece que escolheu um tipo de letra Google"],"custom":["personalizado"],"Notifications":["Notifica\u00e7\u00f5es"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Here's a detailed guide.":["Aqui est\u00e1 um guia detalhado."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"New to the block editor?":["O editor de blocos \u00e9 uma novidade para si?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Instale o plugin Classic Widgets."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Quer ficar com os widgets antigos?"],"Got it":["Certo"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Agora pode adicionar qualquer bloco \u00e0s \u00e1reas de widget do seu site. N\u00e3o se preocupe, todos os seus widgets favoritos ainda funcionam perfeitamente."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["O seu tema fornece diferentes \u00e1reas de \"bloco\" para que adicione e edite conte\u00fado.\u00a0Tente posicionar uma barra de pesquisa, \u00edcones sociais ou outros tipos de blocos aqui e veja como v\u00e3o ficar no seu site."],"Welcome to block Widgets":["Boas-vindas aos widgets de blocos"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Limita\u00e7\u00e3o do cursor de texto dentro do bloco desactivada"],"Contain text cursor inside block activated":["Limita\u00e7\u00e3o do cursor de texto dentro do bloco activada"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajuda os leitores de ecr\u00e3 ao impedir que o cursor de texto saia dos blocos."],"Contain text cursor inside block":["Limitar cursor de texto dentro do bloco"],"Preferences":["Prefer\u00eancias"],"(opens in a new tab)":["(abre num novo separador)"],"Help":["Ajuda"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Welcome Guide":["Guia de boas-vindas"],"Tools":["Ferramentas"],"Top toolbar deactivated":["Barra de ferramentas superior desactivada"],"Top toolbar activated":["Barra de ferramentas superior activada"],"Access all block and document tools in a single place":["Aceder \u00e0s ferramentas de blocos e do documento num s\u00f3 lugar"],"Top toolbar":["Barra de ferramentas superior"],"noun\u0004View":["Ver"],"Close inserter":["Fechar o insersor"],"Add a block":["Adicionar bloco"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adicionar bloco"],"Redo":["Refazer"],"Undo":["Desfazer"],"Document tools":["Ferramentas do documento"],"The editor has encountered an unexpected error.":["O editor encontrou um erro inesperado."],"Copy Error":["Erro de c\u00f3pia"],"Save your changes.":["Guardar altera\u00e7\u00f5es."],"Redo your last undo.":["Refazer altera\u00e7\u00f5es desfeitas."],"Undo your last changes.":["Desfazer altera\u00e7\u00f5es anteriores."],"Text formatting":["Formata\u00e7\u00e3o de texto"],"Forward-slash":["Barra para a direita"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Alterar o tipo de bloco depois de adicionar um novo par\u00e1grafo."],"Block shortcuts":["Atalhos de blocos"],"Selection shortcuts":["Atalhos de selec\u00e7\u00e3o"],"Global shortcuts":["Atalhos globais"],"Close":["Fechar"],"Keyboard shortcuts":["Atalhos de teclado"],"Display these keyboard shortcuts.":["Mostrar estes atalhos de teclado."],"Underline the selected text.":["Sublinhar o texto seleccionado."],"Remove a link.":["Remover liga\u00e7\u00e3o."],"Convert the selected text into a link.":["Converter o texto seleccionado em liga\u00e7\u00e3o."],"Make the selected text italic.":["Mudar o texto seleccionado para it\u00e1lico."],"Make the selected text bold.":["Mudar o texto seleccionado para negrito."],"Feature activated":["Funcionalidade activada"],"Feature deactivated":["Funcionalidade desactivada"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Show more settings":["Mostrar mais op\u00e7\u00f5es"],"Default Family":["Tipo de letra por omiss\u00e3o"],"Add\/Edit Gallery":["Adicionar\/Editar galeria"],"Default Weight":["Peso da letra por omiss\u00e3o"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Negro 900 it\u00e1lico"],"Ultra-Bold 900":["Negro 900"],"Extra-Bold 800 Italic":["Extranegrito 800 it\u00e1lico"],"Extra-Bold 800":["Extranegrito 800"],"Bold 700 Italic":["Negrito 700 it\u00e1lico"],"Bold 700":["Negrito 700"],"Semi-Bold 600 Italic":["Seminegrito 600 It\u00e1lico"],"Semi-Bold 600":["Seminegrito 600"],"Medium 500 Italic":["M\u00e9dio 500 it\u00e1lico"],"Medium 500":["M\u00e9dio 500"],"Regular 400 Italic":["Normal 400 it\u00e1lico"],"Regular":["Normal"],"Light 300 Italic":["Light 300 it\u00e1lico"],"Light 300":["Light 300"],"Extra-Light 200 Italic":["Extra-Light 200 it\u00e1lico"],"Extra-Light 200":["Extra-Light 200"],"Thin 100 Italic":["Fino 100 it\u00e1lico"],"Thin 100":["Fino 100"],"Select value...":["Seleccionar valor"],"Type to search...":["Escreva para pesquisar..."],"System Default":["Padr\u00e3o do sistema"],"Tablet \/ Mobile Header":["Cabe\u00e7alho Tablet\/Telem\u00f3vel"],"Off Canvas Area":["\u00c1rea fora do ecr\u00e3"],"Image Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o da imagem"],"No Repeat":["N\u00e3o repetir"],"Repeat X":["Repetir X"],"Repeat Y":["Repetir Y"],"Repeat":["Repetir"],"Color 7":["Cor 7"],"Color 6":["Cor 6"],"Color 1":["Cor 1"],"Remove":["Remover"],"Select logo":["Seleccionar log\u00f3tipo"],"Block Settings":["Op\u00e7\u00f5es de blocos"],"Confirm":["Confirmar"],"Cancel":["Cancelar"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["Est\u00e1 prestes a repor todas as op\u00e7\u00f5es para os valores por omiss\u00e3o. De certeza que quer continuar?"],"Reset Settings":["Repor op\u00e7\u00f5es"],"Upgrade Now":["Actualizar agora"],"Upgrade to the Pro version and get instant access to all premium extensions, features and future updates.":["Actualize para a vers\u00e3o Pro e tenha acesso imediato a todas as extens\u00f5es Premium, funcionalidades e actualiza\u00e7\u00f5es futuras."],"Hello %s":["Ol\u00e1 %s"],"View Pro Features":["Ver funcionalidades Pro"],"Palette #%s":["Paleta #%s"],"Color %s":["Cor %s"],"Reset Options":["Repor op\u00e7\u00f5es"],"Add New Item":["Adicionar novo item"],"Gradient":["Gradiente"],"Adjust":["Ajustar"],"Enable\/Disable":["Activar\/desactivar"],"Main Row":["Linha principal"],"Footers":["Rodap\u00e9s"],"Headers":["Cabe\u00e7alhos"],"Customizing: %s":["A personalizar: %s"],"Clone Item":["Clonar item"],"none":["nenhum"],"Image Size":["Tamanho da imagem"],"Original Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o original"],"Images will be displayed using the aspect ratio in which they were uploaded.":["As imagens ser\u00e3o mostradas na propor\u00e7\u00e3o em que foram carregadas."],"Number of rows":["N\u00famero de linhas"],"Number of columns":["N\u00famero de colunas"],"Use this online %stool%s for calculating a custom image ratio based on your image size.":["Use esta %sferramenta online%s para calcular uma propor\u00e7\u00e3o personalizada com base no tamanho de suas imagens."],"Predefined":["Pr\u00e9-definido"],"Original":["Original"],"Edit":["Editar"],"Option can't be edited for current device":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel editar a op\u00e7\u00e3o para o dispositivo actual."],"Elements":["Elementos"],"Global Footer":["Rodap\u00e9 global"],"Hide Builder":["Esconder construtor"],"Show Builder":["Mostrar construtor"],"Default Size":["Tamanho padr\u00e3o"],"Spread":["Espalhar"],"Blur":["Desfoque"],"Vertical Offset":["Deslocamento vertical"],"Horizontal Offset":["Deslocamento horizontal"],"Inset":["Inser\u00e7\u00e3o"],"Global Header":["Cabe\u00e7alho global"],"Custom":["Personalizado"],"No Color":["Sem cor"],"Desktop Header":["Cabe\u00e7alho para computadores e telas maiores"],"Bottom Row":["Linha inferior"],"Middle Row":["Linha do meio"],"Top Row":["Linha superior"],"Inherited":["Herdado"],"Inherit":["Herdar"],"Scroll":["Scroll"],"Background Attachment":["Fixa\u00e7\u00e3o do fundo"],"Contain":["Conter"],"Cover":["Cobrir"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Background Size":["Tamanho do fundo"],"Background Repeat":["Repeti\u00e7\u00e3o do fundo"],"Pattern Color":["Cor do padr\u00e3o"],"Autumn":["Outono"],"Cross Stripes":["Listas cruzadas"],"Honey Comb":["Favo de mel"],"Endless Clouds":["Nuvens sem fim"],"Zig Zag":["Zigue-zague"],"Bank Note":["Nome do banco"],"Intersecting Circles":["C\u00edrculos de intersec\u00e7\u00e3o"],"Diagonal Stripes":["Listas diagonais"],"Stripes":["Listas"],"Rain":["Chuva"],"Diagonal Lines":["Linhas diagonais"],"Texture":["Textura"],"Overlaping Circles":["C\u00edrculos sobrepostos"],"Polka Dots":["Bolinhas"],"Wiggle":["Mover"],"Bubbles":["Bolhas"],"Triangles":["Tri\u00e2ngulos"],"Hideout":["Escondido"],"Image":["Imagem"],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Outline":["Contorno"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Line Through":["Riscado"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7amento das letras"],"Line Height":["Altura da linha"],"None":["Nenhum"],"Bottom":["Em baixo"],"Top":["Em cima"],"Image Overlay Color":["Cor da sobreposi\u00e7\u00e3o de imagem"],"Change Image":["Alterar imagem"],"Select Image":["Seleccionar imagem"],"Color":["Cor"],"Default":["Por omiss\u00e3o"],"Fixed":["Fixo"],"Underline":["Sublinhado"],"Image Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o da imagem"],"Color 5":["Cor 5"],"Color 4":["Cor 4"],"Color 3":["Cor 3"],"Color 2":["Cor 2"],"Color 8":["Cor 8"],"Background Color":["Cor de fundo"],"Font Size":["Tamanho de letra"],"Hover":["Ao passar com o rato"],"Initial":["Inicial"],"Disabled":["Desactivado"],"Enabled":["Activado"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/customizer-controls.js"}}