{"translation-revision-date":"2023-05-12 12:59:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Variable":["Variabel"],"Google Font":["Google skrifttype"],"Custom Font":["Tilpasset skrift"],"Adobe Font":["Adobe-skrift"],"Local Google Font":["Lokal Google-skrift"],"System Font":["Systemskrift"],"Continue":["Fortsett"],"I understand, don't show this notification again.":["Jeg forst\u00e5r. Ikke vis dette varselet igjen."],"By using external Google Fonts, your website might not comply with the privacy regulations in your country. As an alternative you can use a system font, our %sLocal Google Fonts%s extension, or this %splugin%s.":["Ved \u00e5 bruke eksterne Google-skrifter vil nettstedet ditt kanskje ikke samsvare med personvernbestemmelsene i ditt land. Som et alternativ kan du bruke en systemskrift, v\u00e5rt %sLocal Google Fonts%s-tillegg eller denne %sutvidelsen%s."],"Looks like you've picked a Google Font":["Det ser ut som du har valgt en Google-skrift"],"custom":["tilpasset"],"Notifications":["Varslinger"],"text direction\u0004ltr":["ltr"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"New to the block editor?":["Fersk med blokkredigeringsverkt\u00f8yet?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Skaff utvidelsen for klassiske widgeter."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/nb.wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Vil du holde deg til de gamle widgetene?"],"Got it":["Oppfattet"],"You can now add any block to your site\u2019s widget areas. Don\u2019t worry, all of your favorite widgets still work flawlessly.":["Du kan n\u00e5 legge til enhver blokk til ditt nettsteds widgetomr\u00e5der. Ingen bekymring, alle dine favoritt-widgeter virker fortsatt problemfritt."],"Your theme provides different \u201cblock\u201d areas for you to add and edit content.\u00a0Try adding a search bar, social icons, or other types of blocks here and see how they\u2019ll look on your site.":["Temaet ditt tilbyr ulike \"blokk\"-omr\u00e5der hvor du kan legge til og redigere innhold. Fors\u00f8k \u00e5 legge til et s\u00f8kefelt, ikoner for sosiale media eller andre typer blokker her og se hvordan de vil se ut p\u00e5 ditt nettsted."],"Welcome to block Widgets":["Velkommen til blokk-widgeter"],"Contain text cursor inside block deactivated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk deaktivert"],"Contain text cursor inside block activated":["Beholde tekstmark\u00f8ren inne i en blokk aktivert"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Det hjelper skjermlesere ved \u00e5 hindre tekstmark\u00f8ren fra \u00e5 forlate blokkene."],"Contain text cursor inside block":["Behold tekstmark\u00f8ren inne i blokk"],"Preferences":["Preferanser"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"Help":["Hjelp"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/block-based-widgets-editor\/"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Top toolbar deactivated":["Verkt\u00f8ylinje p\u00e5 toppen deaktivert"],"Top toolbar activated":["Verkt\u00f8ylinje p\u00e5 toppen aktivert"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 ett sted"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje i toppen"],"noun\u0004View":["Visning"],"Close inserter":["Lukk innsetteren"],"Add a block":["Legg til blokk"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"Redo":["Gj\u00f8r om"],"Undo":["Angre"],"Document tools":["Dokument-verkt\u00f8y"],"The editor has encountered an unexpected error.":["Det har oppst\u00e5tt en uventet feil med teksteditoren."],"Copy Error":["Feil ved kopiering"],"Save your changes.":["Lagre dine endringer."],"Redo your last undo.":["Gj\u00f8r p\u00e5 nytt det du sist angret."],"Undo your last changes.":["Angre dine siste endringer."],"Text formatting":["Teksformatering"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier for merking"],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Close":["Lukk"],"Keyboard shortcuts":["Tastatursnarveier"],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"Feature activated":["Funksjon aktivert"],"Feature deactivated":["Funksjon deaktievrt"],"Options":["Innstillinger"],"Show more settings":["Vis flere innstillinger"],"Default Family":["Standardfamilie"],"Add\/Edit Gallery":["Legg til\/redigere galleri"],"Default Weight":["Standardvekt"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Ultrafet 900 kursiv"],"Ultra-Bold 900":["Ultrafet 900"],"Extra-Bold 800 Italic":["Ekstra fet 800 kursiv"],"Extra-Bold 800":["Ekstra fet 800"],"Bold 700 Italic":["Fet 700 kursiv"],"Bold 700":["Fet 700"],"Semi-Bold 600 Italic":["Halvfet 600 kursiv"],"Semi-Bold 600":["Halvfet 600"],"Medium 500 Italic":["Middels 500 kursiv"],"Medium 500":["Middels 500"],"Regular 400 Italic":["Normal 400 kursiv"],"Regular":["Normal"],"Light 300 Italic":["Lett 200 kursiv"],"Light 300":["Lett 300"],"Extra-Light 200 Italic":["Ekstra lett 200 kursiv"],"Extra-Light 200":["Ekstra lett 200"],"Thin 100 Italic":["Tynn 100 kursiv"],"Thin 100":["Tynn 100"],"Select value...":["Velg verdi..."],"Type to search...":["Skriv for \u00e5 s\u00f8ke..."],"System Default":["Systemstandard"],"Tablet \/ Mobile Header":["Sidetopp for nettbrett \/ mobil"],"Off Canvas Area":["Omr\u00e5de utenfor lerretet"],"Image Overlay":["Bildeoverlegg"],"No Repeat":["Ingen gjentakelse"],"Repeat X":["Gjenta x"],"Repeat Y":["Gjenta y"],"Repeat":["Gjenta"],"Color 7":["Farge 7"],"Color 6":["Farge 6"],"Color 1":["Farge 1"],"Remove":["Fjern"],"Select logo":["Velg logo"],"Block Settings":["Blokkinnstillinger"],"Confirm":["Bekreft"],"Cancel":["Avbryt"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["Du er i ferd med \u00e5 tilbakestille alle innstillinger til standard. Er du sikker p\u00e5 at du vil fortsette?"],"Reset Settings":["Tilbakestill innstillinger"],"Upgrade Now":["Oppgrader n\u00e5"],"Upgrade to the Pro version and get instant access to all premium extensions, features and future updates.":["Oppgrader til Pro-utgaven og f\u00e5 straks full tilgang til alle premum-tilleggene, -funksjonene og fremtidige oppdateringer."],"Hello %s":["Hei %s"],"View Pro Features":["Se Pro-funksjoner"],"Palette #%s":["Palett #%s"],"Color %s":["Farge %s"],"Reset Options":["Alternativer for tilbakestilling"],"Add New Item":["Legg til nytt element"],"Gradient":["Gradient"],"Adjust":["Juster"],"Enable\/Disable":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av"],"Main Row":["Hovedrad"],"Footers":["Sidebunner"],"Headers":["Sidetopper"],"Customizing: %s":["Tilpasser: %s"],"Clone Item":["Kopier element"],"none":["ingen"],"Image Size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Original Ratio":["Originalt forhold"],"Images will be displayed using the aspect ratio in which they were uploaded.":["Bilder vil bli vist med det st\u00f8rrelsesforhold de ble lastet opp med."],"Number of rows":["Antall rader"],"Number of columns":["Antall kolonner"],"Use this online %stool%s for calculating a custom image ratio based on your image size.":["Bruk dette %snettverkt\u00f8yet%s for \u00e5 beregne et tilpasset bildeforhold basert p\u00e5 din bildest\u00f8rrelse."],"Predefined":["Forh\u00e5ndsdefinert"],"Original":["Originalt"],"Edit":["Rediger"],"Option can't be edited for current device":["Innstillingen kan ikke endres for denne type enhet"],"Elements":["Elementer"],"Global Footer":["Global sidebunn"],"Hide Builder":["Skjul byggeverkt\u00f8y"],"Show Builder":["Vis byggeverkt\u00f8y"],"Default Size":["Standard st\u00f8rrelse"],"Spread":["Spre"],"Blur":["Uklar"],"Vertical Offset":["Vertikal forskyvning"],"Horizontal Offset":["Horisontal forskyvning"],"Inset":["Innfelt"],"Global Header":["Global sidetopp"],"Custom":["Tilpasset"],"No Color":["Ingen farge"],"Desktop Header":["Sidetopp for skrivebord"],"Bottom Row":["Bunnrad"],"Middle Row":["Mellomrad"],"Top Row":["Topprad"],"Inherited":["Arvet"],"Inherit":["Arv"],"Scroll":["Skroll"],"Background Attachment":["Bakgrunnsfeste"],"Contain":["Innehold"],"Cover":["Dekke"],"Auto":["Auto"],"Background Size":["Bakgrunnsst\u00f8rrelse"],"Background Repeat":["Bakgrunnsrepetisjon"],"Pattern Color":["M\u00f8nsterfarge"],"Autumn":["H\u00f8st"],"Cross Stripes":["Tverrstriper"],"Honey Comb":["Bivokskake"],"Endless Clouds":["Endel\u00f8se skyer"],"Zig Zag":["Sikksakk"],"Bank Note":["Pengeseddel"],"Intersecting Circles":["Kryssende sirkler"],"Diagonal Stripes":["Diagonale striper"],"Stripes":["Striper"],"Rain":["Regn"],"Diagonal Lines":["Diagonale linjer"],"Texture":["Tekstur"],"Overlaping Circles":["Overlappende sirkler"],"Polka Dots":["Prikker"],"Wiggle":["Vrikke"],"Bubbles":["Bobler"],"Triangles":["Trekanter"],"Hideout":["Gjemmested"],"Image":["Bilde"],"Pattern":["M\u00f8nster"],"Outline":["Omriss"],"Right":["H\u00f8yre"],"Left":["Venstre"],"Line Through":["Gjennomstreking"],"Uppercase":["Store bokstaver"],"Capitalize":["Store forbokstaver"],"Letter Spacing":["Bokstavavstand"],"Line Height":["Linjeh\u00f8yde"],"None":["Ingen"],"Bottom":["Bunn"],"Top":["Topp"],"Image Overlay Color":["Farge p\u00e5 bildeoverlegg"],"Change Image":["Endre bilde"],"Select Image":["Velg bilde"],"Color":["Farge"],"Default":["Standard"],"Fixed":["Fast"],"Underline":["Understreket"],"Image Ratio":["Bildeforhold"],"Color 5":["Farge 5"],"Color 4":["Farge 4"],"Color 3":["Farge 3"],"Color 2":["Farge 2"],"Color 8":["Farge 8"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Font Size":["Skriftst\u00f8rrelse"],"Hover":["Oversveve"],"Initial":["Opprinnelig"],"Disabled":["Sl\u00e5tt av"],"Enabled":["Sl\u00e5tt p\u00e5"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/customizer-controls.js"}}